老婦深宵闖入行車天橋遭撞 26歲司機涉危險駕駛導致他人身體受嚴重傷害被捕

九龍城太子道西天橋近世運花園迴旋處，凌晨1時許，一輛私家車沿天橋快線往旺角行駛，不料前方突然有一名女子，司機立刻煞車，惟已收掣不及將她撞倒。傷者飛彈至慢線，頭部受傷雙腳骨折。救護員趕至現場，將傷者送往伊利沙伯醫院救治，情況危殆。

傷者姓朱87歲，有一支雨傘枴杖，警方正聯絡其家人，以了解她何以於深宵時間行到行車天橋。根據現場環境，由新蒲崗譽.港灣，行到出事位置近500米，要是由聯合道對開路口逆線步行，也要約200米。

肇事私家車車頭損毀，擋風玻璃碎裂，路面遺下大灘鮮血及傷者的一隻鞋。警員到場調查意外原因，現場交通一度受阻。

26歲姓蔡司機，涉嫌危險駕駛導致他人身體受嚴重傷害被捕。

好慘
.
.
.
.
.
個26歲司機

source:

死廢老三更半夜行出馬路獻世

仲要係快線

咁都要被補？

條婆想死就咪撚害人啦

剎唔切車撞到路上嘅人都算係危駕嘅一種
當然對一般平民而言打八字揸電單車同揸架小巴衝去人群都算係危駕啦

專家會用阿婆彈飛距離計算當時車速; 希望佢無狂野時速

香港法律好多都唔合時宜，尤其是黑警拘捕香港市民既法律

交通法例應該係最撚過時

更加反映的士剷上行人路單嘢要死咬唔放，呢單個路人行出馬路都拉司機，嗰單的士剷上行人路冇刑責，食屎啦

後生撞老野

一聽就知道判好重

ture

呢單嘢淨係坐半年 真係痴撚線

嘩屌你老母 你話地面馬路行人有優先路橋我覺得合理
屌你行車天橋都行得上去 屌你老母廢老

好撚慘